點解成個熱門冇一個post係講7.28

我明白7.27元朗嘅行動係重要 但依家個焦點去哂元朗到 好少人提到7.21黑警冇預警開6槍 總共開咗36槍
有巴打比黑警瞄準個頭嚟射 有記者比黑警用催淚彈打到隻手瘀咗
小弟懇求大家喺元朗個邊分返少少注意力落7.28個遊行到 唔要求大家全神貫注落7.28個遊行到
但起碼要知到個日喺遮打花園有遊行
依家完全係冇乜人提上環開槍
亦有義士被捕

小弟喺呢到求下大家都多啲推下7.28嘅post
同埋集中返五大訴求
1. 撤回逃犯修訂引渡條例
2. 撤回6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士
4.成立獨立調查委員會 還警察清白
5. 立即以行政命令解散立法會 實行真雙普選

7.28只有一個追究開槍大遊行
其他地區遊行已經改期

727 元朗反黑
728 中上環追究開槍

光復香港 時代革命

推呀

推

聽朝airdrop

push

濛兄

7.27都唔知會搞成點。

推推推

放心 完咗727 就會講
因為 727 真係好大獲
第一次可能要同黑打

關咩事 7.28照出嚟
話知我7.27比人斬斷手我都照出7.28

大力推

到時我怕太遲 得返1日

申請到？

未 理撚得佢批唔批 唔批都照出

pish

光復香港，時代革命

快啲比多啲人知呀 推

728需要更多和理非...

推條女咁推呀
利申 處

有 TG group 傳緊 7.28 上環遊行已經壽終正寢，必須以正視聽

光復香港 時代革命

推一推

壽佢老母 我祝佢老母壽終正寢呀

唔該大家放少少注意力落7.28啦

成立獨立調查委員會

推！！

我一個人推都推撚爆佢呀

用盡力推呀

求下你地啦 熱門頭廿個都唔知有冇一個係講7.28

推
和理優又到你地出場啦

呢個真係唔知

推！

比多啲人知

再唔係可以幫手出去其他 post spread 比多啲人知

依家真係冇人提呀

727 728 係同等重要
光復香港 時代革命

雖然未知有冇不反對通知書 但照推先啦

無錯 兩樣都一樣重要

Push

求其搵個膠post都多人過呢到

1

2

3

4

5

6

人地討論緊點撚樣行軍打仗搵命搏，你走黎傾遊行想喧賓奪主好撚煩

7

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

喧咩賓奪咩主 我已經講咗話唔洗完全專注去7.28 依家冇人提今個星期日 我有叫全撚部人唔撚好再推元朗？
留意下星期日唔得？
兩樣一撚樣重要呀巴打

我強烈重申強一次 唔係要全部人focus哂落嚟 只係互相提醒下 義士係等緊我地救 同埋黑警使用過份武力

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗反黑

光復香港 時代革命

反對暴力干預香港事務 派鄉黑摳打無辜市民

對外文宣啦，成撚日係斗登哭喪有撚用咩

聽日會去airdrop

訓前一推

的確太遲啦 幫推

幫推

連登又唔係得熱門po睇
成日著眼熱門做乜
好多人都唔睇熱門
只睇時事台
好多人係TG到做緊野啦
你自己開一個po叫人關注728
不如你去728既po到推啦

推！！！

Exactly. Push.